[IOS/AN] 王者天下：七雄之戰 (日本)

留名 有興趣

有無多啲人玩呀

抽到成隊垃圾

做緊nasa都有時間打機？

隻game幾時出架

成日抽埋啲垃圾

兩次十抽都得垃圾

幾好玩

爆料王騎巴打

無玩幾日，一開波中王騎之後無中過好野

抽吳慶 開唔開局好

差唔多咁多隻6星入面最廢果隻

刷左兩日，終於有隻6星。龐煖用唔用得過？

22抽一隻6星都無